貼完郵票你地會去邊做咩？

我平時服用劑量200-300ug左右

從來未試過戶外 上YouTube睇trippy片已經好大

想發掘下啲新嘢玩新地方去

寄信囉